選舉完了，新扎區議員會唔會可以捐翻一個月糧出黎？

一句姐，可唔可以捐翻一個月糧出黎，支援前線？
612，星火，隨便你地。一個月糧，得唔得？

不了 袋袋平安

合理

完撚咗先問，真係風趣。

推

未撚完問會俾人屌分化

我知，試下都好

又想道德綁架

佢個意見幾好 , 又幫到手足同義士, 仲可以擴大黃色經濟圈

沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

勇武派、本土派，最不喜歡成為condom，而這擔憂是有道理的。前特首梁振英說和你非當選、勇武入獄是「你上我落」，我們無需像藍絲那樣思維對動機深究，不妨當作「港獨之父」「恨鐵不成鋼」，他的提點，畢竟是值得思考的。怎樣令前線朋友感受到選舉與自己攸關？最起碼是承諾在法律容許前提下，化民意為具體行為，當選議員多提供各種結構性支援，避免過去建制派控制區議會那樣濫發蛇齋餅粽，但這是不夠的。為了關懷犧牲者，當選議員應該制度化到監獄探望守護前線、提供義務教育、鼓勵地區人士寫信支持，總之要令其感到不離不棄。

但做到這些，依然是不夠的，這是出現大變局的大時代，我們也要think out of the box。舉例，全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。

綁到就幾百萬課金

直頭要，每個月5000，四年就好多

選之前呢啲post全部正評
選之後開始多反對聲音

啱先開咗一個類似嘅post
畀人圍DIU

388個議員，每人34000，一共有130萬。我只求一半人捐，都65萬課金，幫到好多人。

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

選前出就俾人屌分化，選後出又話無撚用，最後證明，全部都係血饅頭。

( Show Blocked User - cc維他命 )

計少左0，係1300萬，一半係650萬

唔係咩叫人血饅頭🌚

唔應該主動問，人地主動提另計。

正常現象，第一個月糧要補貼競選經費，冇能力捐出去

無錯，話明捐，係自發
人地叫你捐嗰啲，叫比錢

咁之後捐囉